\begin{aufgabe}{Koschwanz einer Liste}
Schreibe eine Prozedur \schemeinline{init}, die eine Liste~\schemeinline{lst}
als Argument nimmt und eine neue Liste zurückgibt, die aus allen Elementen
von~\schemeinline{lst} bis auf dem letzten besteht:

\begin{schemecode}
(init (list 19 58 29 88 44 22 11 34))
; soll evaluieren zu: (19 58 29 88 44 22 11 34)
\end{schemecode}

Im Fall, dass~\schemeinline{lst} leer ist, soll die Prozedur mit einem Fehler
abbrechen.
\end{aufgabe}
